插住usb外置儲存,一開機就boot個usb,次次開機都要拔

有無解決方案，想長插唔洗蚊黎蚊去

入bios set唔用usb boot

BIOS set咗開機預設係USB？